假如俾我搵到一個女仔係a0 既我即刻追佢

請出招

連登原來又係死臭雞地方黎
冇晒好女仔

好多肥婆都係A0
啱唔啱洗?

我我我

唔好追我，唔該

好過打j

留tg 傾傾ok?

我會好好對你

人哋俾你追先得假

可唔可以俾我追你十個月
唔會中出即飛

可以體驗做爸爸既g味

要做爸爸追返3粒鐘啦

表妹啱啱出世 A0 要唔要介紹

人地做媽媽喇

你介唔介意....

A0你都唔好預係靚女

on9 2017仲想搵處女?
岩岩出世?

唔一定靚女
靚女對我冇安全感

巴打好波

Ugly more safety???

A0 可以唔係處

非黑即白?

至少唔會帽掛....

仲有人相信香港有處女
一早睇透晒